覺唔覺應該開返個刀劍台比班刀劍撚

啲刀劍撚真係好撚煩
連狗幾時做野

刀劍台 巨人台 火影台

點解兒登仔唔肯放低偏見,接受刀劍神域係套幾出色既作品

刺客教條 奧德賽致敬刀劍神域經典一幕

唔好講笑,刀劍神域首ADAMAS係本季最好聽既歌

點解刀劍神域啲畫質咁靚咁細緻

刀劍神域無疑是本季最佳作品

刀劍神域被嚴重低估，值得更多人觀賞

出面成班刀劍post

G持建立刀劍台

我老死短鳩想申請做台主

樓主搞台獨?

你遊行緊就咪篤手機啦-.-

建立刀劍國家

D刀劍撚

淨返個分類做清泉會然同刀劍post都好

雖然是遊戲 但可不是鬧著玩的

成個動物台比短髮控依D賤種分身狗搞彎晒啦

你地班賤狗自己開POST吹奏關我撚事

仲未死?

動物台同波台一鳩樣咁多蝦腸

真心喜歡

其實套野完左未

當年第一季已經頂唔順無再睇

第三季岩岩波

預計會做年番長度 51集

而家補番仲黎得切

黎SIR好波

不了 太中二病

睇av打飛機好過